抄人殿單嘢話俾大家知，好多所謂日韓餐廳都係大陸人做老闆！

港式收費，支式經營，大家小心！